我公司有個環保L新同事比人鬧到喊

平時條港女成日依依哦哦，連帶包tempo 出街都比佢話唔環保，因為小弟都算半個環保L，少用即棄野，又會月捐比有需要人士，所以都算小比佢屌。咁話說個head啱啱去完日本旅行，買左好多日本零食放係茶水間比大家食，個環保L竟然將部門d零食拎走晒，留張字條話d日本零食d包裝一層包一層好唔環保，特別係d和果子同日本限定卡樂b，用咁多油同包裝好唔環保，又話d窮人可能一世都冇機會食到呢d，之後話捐晒比d窮人，留左一盒佢話自己用空氣炸機炸嘅薯條係到叫我地食，咁當然難食到嘔啦。之後就比個head開佢波，話要炒佢，條友仲話head歧視佢，要去平機會告佢，個head話你條撚樣偷晒我地d零食我都未告你呀，之後個新同事就喊住咁走左

盜竊 刑事

咁炒撚咗未？

勿相認

抵喇

連收兩封warning letter先

窮人都可能一世冇空氣炸機用

佢偷野真係佢唔啱

真痴線真係好難頂

明明係好心,
但係做法太柒先比人屌

個head應該怕左個港女，驚佢真係去平機會搞大件事，淨係口頭警告就算

比我都嬲
環保撚同煙民一樣
你自己想做冇問題、但咪影響到人丫
點解迫人要接受你個套

食屎環保撚
叫佢唔好呼吸添呀！污染地球

其實我都明佢推崇環保嘅諗法，問題係粒聲唔出自把自為拎走晒d野食呢 ，我都係支持環保，但唔會迫其他人一定要跟我做法，日日煩鳩人

叫佢賠返零食先啦
一陣利是封好唔環保就偷尻晒人地利是?
仲有香港邊度有得捐零食?救世軍唔收喎

拎走哂啲野食到底係咩環保新方法？

on9 head

依家有佢 偷窺 痛腳係手都唔炒
佢以後次次都可以話去 平機會 威脅你 就冇得炒

可能就咁行去多露宿者嘅地方就咁派掛

偷野喎

一早捐撚哂比自己啦

比我就吾忍啦 應該一早爆尻條港女

你阿head都幾廢
歧視佢咩 除非你阿head開佢波個時有用埋d臭閪呀有對波大晒咁既字眼姐
唔係既話報警
一件零食出一封warning letter 炒撚埋佢

以為又係d波台狗假膠

就算你唔炒佢都要報左警先啦
落左口供有晒紀錄之後驚閪佢搵平機會

店鋪盜竊是嚴重罪行

呢個年代有嗰張咁嘅紙條嘅話冇可能冇相

咁樣唔出聲拎走人地啲手信真係唔啱喎

呢個就係環保撚痴線既地方
佢一定諗緊點解大家都咁對我,
明明環保係好事

其實環保同要捐野比人應該係無關係？姐係比窮人食落肚會環保啲？ 如果我係其他同事一定鬧爆佢 佢要環保就佢嘅事 咪撚搞到啲同事先得架

似假

樓主都係想搏下存在感姐，你咁認真做咩？

樓主，分享多啲啦，我地好願意聆聽呀

其實都唔撚關環保事
完全唔識尊重人
其他人生活方式唔一樣都唔得？
仲要只係同事

想知再講都唔講

有冇咁on9嘅人 假膠味濃

環保本來係件好事
但俾啲on9環保撚搞到人人反感
揸住雞毛當令箭 好似全世界得佢岩咁
如果係真都抵佢俾人開波

佢唔食晒點知好多包裝 高招

出嚟做過兩年野就知身邊總有三兩個咁嘅on9，特別係d係本身有錢有學識但自我中心嘅人

咁我屌佢咪下下中出 咁撚鍾意環保呀啦

香港大把依啲人啦
忽上腦

叫你同事去日本告人啦
告曬全個日本佢

痴撚線

仲以為係咩00後膠post

我都諗左好耐 冇機構收零食咁on9，
曬位又冇營養又唔飽肚

假膠啦
會唔會咁做啊

最撚憎人慷他人之慨

炒啦, 環保撚冇腦既
請個廢柴返黎都做唔到野架啦

阿頭啲手信都敢攪 直情唔識做人

其實佢地係咪有精神病

唔係環保既問題，而係手信本身係心意一種
你唔中意你咪唔好拎嚟食囉
做咩要拎走哂仲覺得捐比人係件正確既事？
你真係有心幫人唔係咁樣借花獻佛下話

d野喺度，我食就唔環保，捐比人食就環保左？
環保L咩邏輯
咁想捐咪平時自己出錢捐

理解錯左，自膠
有冇諗過可能同事都未試過當地d手信

平機會好似冇權告人岐視環保撚

咁你返屋企含撚啦

點解你咁純種唔返高登幫早洩含撚？

偷野係刑事罪 D港豬阿頭廢到

假到喊

d環保撚on9到我都分唔到樓主假膠同環保撚on9

環保應該係大
即係食完 教育返分類回收

但環保撚思想就狹隘同戇撚鳩嘅
只要佢視線範圍/佢對手
唔好掂膠就ok

屌，係咪真架

佢已經係連基本做人都唔曉喎

假膠多

你同事自己就係果個窮人
真識玩

正所谓謂你玩保能，玩還玩，揾食地方玩？玩能死自己盞抵能死

其實佢只係作個環保藉口想拎光環姐，實則就自己食哂多 因為我讀書個時曾經有同學都係咁，食哂人地放係房啲野

應該起環保病院，採用精神病院方式管理，環保L捉晒入去，所有產品都唔俾佢地用靠佢地自己啲屎尿維生，完全唔消耗地球資源，滿足環保L心願

冇撚野啊

借環保為名 根本係想自己獨食

屌唔怪得無撚晒啲野食

圖又無張
警又無報

嚴重懷疑係作故仔

吃完洗乾淨咪整環保袋，我覺得係想佢自己食哂 lor自私L就自私L

溝咗佢 同佢扑嘢應該唔比帶套 日日瘋狂中出

仲顛過搞走塑班友

你呀頭小心過幾日比人#metoo

因為你幫我含緊，分身乏術
俾人踢爆左，老羞成怒？

環保撚真係好on9

萬一環保撚當政，可能立法將環保當做刑事案辯護理由，「為環保」偷野搶野都冇罪

環保人的事，能算偷麼？

啲窮人=佢自己？

窮人有冇機會食日本零食同環保係無關囉完全

如果係真的話 要請小鳳姐

人類存在就已經唔環保

將d零食送左比窮人，就會環保左?
d包裝會無左架?

1/10

歧視還歧視 偷野還偷野
唔該要分得清
去到平機會 法院 佢點解釋都冇用

女人成日懶係健康 仲要迫人環保
煩西

抵啦
Btw 條友可能想走好耐引你地炒佢扮環保撚

盜竊呀

環保撚正一食屎狗

老作野都咁多人回
留名睇上01

冇計喇
女人黎嫁 唔可以亂郁 一郁就 #你metoo
你個名就係電視公開 冇人理你嫁

偷利是

可能食物銀行，一係收埋自己食，你知D環保撚好多精神分裂

點解咁多人會信

邏輯問題
包裝唔環保 要捐比窮人
然後塑膠包裝就會消失？

依加先知 環保=慈善

之後點一齊共處呀

個head應該即時當住所有同事面前罵佢，跟住即刻報警告佢偷野
警察開咗file，呢條環保港女就算去平機會投訴都唔會受理

為左環保坐監都要去偷野
呢d先係真正嘅環保撚

到時環保L丁蟹式辯護

「浪子回頭金不換！

錯ge其實係阿Head你呀！」

環保閪真係極品

因為環保撚顛係上黎咩都做得出

d環保撚都真係痴鳩線
你唔食其他都要食架
依d咁自我中心既人通常都係d自以為讀左d書好似好叻咁，特別係讀gender studies堆on 9

平機會告乜春
性別歧視 種族歧視 殘疾歧視 家庭崗位歧視
告得邊條

佢地比人既印象就係咁
好似愛國人士強姦殺人放火一樣
講就信嫁喇
因為佢地真係依d人

連登仔表面好醒,蘋果廣告就大偵探上身
實際上同班盲搶鹽廢老一樣,好易比人誤導

作故下話？有無咁癲呀？

點解鬧一個偷嘢嘅環保撚=歧視

D環保狗，問都唔問，唔識尊重人

唔講以為窮人食埋包裝

好咩心？
佢環保佢既事 唔好將佢既價值觀強加係其他人身上

環保撚無腦又霸道既形象已經深入民心

環保人士應該做好自己去感染人地 唔係將自己個套強制性套落人地到

我都唔撚忍你呀 吾你老母閪咩 翻5p啦

假撚到
如果有呢種人
應該比人拉左好耐
捐左人地成間零食物語添啦

又作野

即係話以後有原因地偷野就可以吿人歧視？

平機會? 你私自拎走啲零食可以報警告柒左你先啦

真？

記者係咪又有稿抄?

呢D野 (零食, 外賣)好唔環保
我幫你捐晒佢 (其實係自己拎返屋企食)
咁樣可以日日有免費野食, 正呀

係咪咁?

cls

hk01 定晴報?

0分重作

呢啲女人做著佢老公真係好撚慘

條友本身係公司人緣係點？

再作過...0分

抵撚死
平時用口話人已經有一半機會比人屌
你夠膽問都唔問就搞人地野
有位仲唔即刻開你波

環保撚個腦真係特別蠢
成日為左環保連正常思維都冇

呢D係咪記者自己作出黎, 隔一陣之後抄返上去當新聞咁出?

有齊標點符號, 一定係作出嚟

未睇先正皮

偷同歧視

邊個大罪啲

lm跟進

豬SIR幾時出90後環保撚VERSION

薯片條用焗爐焗好撚過乜鳩空氣炸機啦

佢係咪真係捐俾人架
會唔會係偷曬返去自己食
捐俾人地食會環保D係咩玩法？

歧視得4樣 無樣中 你呀head都驚？除非怕條女作野
但個個咁講就唔炒 你公司唔洗做啦

如果環保L識好似你咁諗 真係唔係環保L啦

樓主吹水post
圖都無張搵鬼信啦

係撚唔係

個新同事好慘
仲要喊住走

吹水啦
影手啲證據嚟睇吓，字條呢？薯條呢？
唔信有人咁白癡囉

你咪咪撚信囉
信左既你老母比狗屌

利申：同事

環保無人唔支持
環保撚根本唔識咩係環保
想搞環保去學下循環經濟仲直接啦

重作啦

乜撚嘢年代.....又喺度玩純文字討論

拎走晒茶水間啲嘢食都可以叫盜竊？

主要係醜樣

會唔會太靚先唔炒 樣衰一早踢開佢

渣ga 走住黎屌

無圖

作故作到

佢拎走啲嘢食又點環保法? 借環保之名偷嘢?

呢啲PK開佢名啦，個個攞住環保名義仲成世界既

炒撚左條臭閪佢

真定假
真嘅條女都幾on9

0/10

前交不對後語, 成篇欠缺流暢性, 作得太假, 0分

我都覺得好假

如果係真 真係on99

銀紙都唔環保架，我幫你拎哂去幫窮人呀下

冇是咁的 0/10

啱啱啊head 叫我列出兩點唔炒我嘅理由，咁我咪走去影印機除咗對Bra影完比啊Head睇 ，之後佢諗咗陣話唔炒我了

環保撚有一個特點，自我中心，覺得自己點做都係岩，而呢啲性格會係工作反映，太自我，同人合作唔到，又唔識睇人眉頭眼額，冇團隊精神。你同佢傾，叫佢諗下人感受，都係忠言逆耳....
公司都有個咁嘅同事，被老細炒了

因為成個搞走塑group啲人都係咁

可能捐去食物銀行

佢地以為環保呢個光環係無敵
類似係 呀媽係女人 你駁我唔到 所以我講既所有野都係岩既

同同事拗呢D真係好無謂
拗贏左又點

本身樣野唔環保 點解要捐比其他人？

2/10

呢排櫻花好似更新得好少

Sor 回錯

環保